=== HELLO SPORTMAP TSK

=== Задача 1 "Твой путь. Блог о спорте."

'''
Создать сайт (блог, магазин, ) спортивной направленности.
Будут страницы:
	* Главная main
	* Каталог (расширенный структурированный выбор позиций) catalog
	* Корзина cart
	
Примечания:

	Сейчас используется папка pythonProject/pycharmtut/hello
	для данной задачи

	Проект pycharm
	Веб-приложение hello

'''

''' 
--- Содержание подзадачи 1.1:

Сформировать иерархическое меню 
в виде шаблона формата html.
Меню должно быть по типу директорий с файлами,

Например

	Виды спорта
    ├───Зимние виды
    │   ├───Горнолыжный спорт
    │   ├───Коньки
    │   └───Хоккей
    └───Летние виды
        ├───Волейбол
        ├───Гандбол
        └───Футбол

Подзадача 1.1 делится на шаги

1.1.a В Python нужно организовать структуру данных - дерево (с ветвями и одним корнем)

Структура - в виде списка элементов nodes
	treedata = [ node1, node2, ]

Каждый элемент списка хранит 3 поля данных:
	хеш или id элемента, 
	имя элемента, 
	ссылку на родителя элемента 
	(может быть, еще уровень элемента)
	node1 = {id: 1, name: 'Виды спорта', parent: 0, level: 0}
	
Нужно организовать вывод элементов этой структуры в цикле
в коде функции sportmap(request) в файле pythonProject/pycharmtut/hello/views.py

1.1.b Сверстать шаблон в html формате 
для вывода элементов структуры дерево из кода python.
Добавить логические операции вывода элементов дерева в цикле
Использовать язык встроенного шаблонизатора Django

Примерно так:
<ul>
    {% for elem in testlist %}
    <li>{{ elem }}</li>
    {% endfor %}
</ul>

Выводить html в файле pythonProject/pycharmtut/hello/templates/hello/sportmap.html


--- Примечания к задаче

* Для теста можно использовать и тренироваться на тестовой функции testmap(request) в views.py
* Для вывода шаблона использовать templates/hello/testmap.html
* Информация по встроенному языку шаблонов шаблонизатора Django
	https://docs.djangoproject.com/en/4.1/ref/templates/language/
	https://docs.djangoproject.com/en/4.2/ref/templates/builtins/
* Использовать инструкции шаблонизатора if, for	
	
'''